其實羅致光係真心廢定係假膠

點解可以咁廢做每一樣野都係比人屌到化